Katy Perry 發乜神經呀！

相信唔少睇完Katy Perry - Bon Appetit 個MV既朋友都會咁樣諗。

Katy Perry - Bon Appetit

一向形象陽光同充滿能量既女強人Katy，點解會突然間變成咁，仲拍左個令人咁不安，而且同佢一貫形象咁唔夾既MV呢？

俾一個Katy既經典MV大家參考對照返：
Katy Perry - Firework

如果大家有興趣，可以睇下以下依篇野。佢有分析個MV同埋Katy本人形象突變既原因同象徵意義：

The Vigilant Citizen - Katy Perry’s “Bon Appétit” is a Nod to Occult Elite Rituals

內文主要係從光明會強力控制音樂文化既角度黎講，分析返唔同場景既隱藏象徵符號同意義，同埋相關既參考同依據。

依個網仲有好多其他文章，主要透過對時事同娛樂事業產物既分析黎反映我地日常遇到既野，可能好多都並非偶然或單純既自由藝術創作。

The Vigilant Citizen

我幾年前開始睇依個網，本人一直好鐘意睇MV，所以集中留意Music Business類別既文章，發覺好多自己鐘意既歌手都有被提及，不論美國、烏克蘭同韓國。自此之後，睇新MV既時候都不斷搵到分析中提及過既符號同暗示，愈黎愈覺得依啲MV有好多共通既地方，而且真係唔係偶然或者純粹巧合。

但係咁樣睇MV法，有時會愈來愈響受唔到睇既樂趣。甚至覺得愈來愈煩，會諗「點解又係依啲符號，加少陣唔得咩，正正經經做好一個創作唔得咩，妖 」但係有時邊睇邊搵依啲符號出黎，都會係一個另類既樂趣 （可能有啲矛盾 ）

講到最令人心寒既分析，個人會覺得係韓團Lady's Code相關既文章，果幾篇居然仲可以透過MV分析搵出兩位成員既死可能並非偶然，甚然可能係公司安排既根據

響度貼一貼最精華果篇：
Does Ladies’ Code “Galaxy” Celebrate the Death of Two of the Group’s Members?

我知對於光明會(illuminati)既討論響外國係好普及，有啲藝人甚至會成日需要澄清自己既作品其實同光明會無關。不過有都唔會認啦係咪先

而響香港，個討論係比較少。所以都想知其實有冇巴絲留意開依方面既野，睇過相關既網同分析，甚至睇MV時都有同我相似既習慣？

They Ask You How You Are and You Say That You're Fine

應該係想發下神經，之前睇SNL 唱呢首果陣以為玩女體盛定點，驚嚇度好高

但發神經嘅我要Miley 好過，起碼唱功好好多

留名

佢剪左呢個頭 真係同佢好唔夾...
已經唔似Katy Perry

依句真係好有含義

覺唔覺愈來愈多歌手同團體鐘意發神經
而且通常係最紅果堆

佢地發神經既方向好多時都不約而同有唔少吻合既地方
會響佢地既作品同形象上表現出黎

簡單啲講其實係大家都發緊同一種神經

文中有講到，
班人安排佢依個新形象同新MV可能已經預左大眾係唔會十分歡迎。

佢地只係試緊大家底線，
將一啲概念例如slavery, 被mind control依啲負面既野，
逐步融合流行文化，包裝成有型同潮流既野。
係一種洗腦工程。

慢慢響我地潛意識入面，就會認同左依啲野係可接受，甚至帶來正面感覺。

其實依啲概念係響好多有影響力既流行歌手入面都搵到，而且主要係響最商業化果堆入面搵到。

嘩屌 難聽到

佢自己都話過賣左靈魂比魔鬼

以前係kate perry

唉 我都認同

已經唔會再聽佢啲新歌

肯定係啦

Btw有冇片源

可能係啦
不過響我既時空入面一直都叫Katy

轉番英文係youtube打就有

原來咁多藝人講過同一句野，
真係好唔尋常

I SOLD My Soul To The DEVIL! - Katy Perry, Kanye West, Eminem, Snoop Dogg, Bob Dylan

咩事有兩個負皮 我可唔可以了解下原因

我覺得係吸左毒

都可能既，不過Katy好似冇傳出過吸毒？而且個個都咁講既，又唔似係咩民間彥語果啲。

講真果句，啲MV同表演個個咁大製作，係成個團隊咁做，亦都肯定係由公司安排同打點好哂。
個藝人本身根本對個作品既控制權係好有限，就算佢地真係形容緊自己賣身俾公司做扯線公仔都好合理。

其實我信光明會100%真
但係點解要洗我地腦? 有咩影響呢

Imagine dragon 新mv

種定啲種子響大家潛意識，令大眾更容易受佢地控制

Eminem 同 Rihanna 都關光明會

中學雞果時已經想了解多d
但香港真係無咩人講

其實好多大名歌手都被傳係光明會
唔好同香港個娛樂圈比
一個歌手/明星對公眾既影響力真係好大
你睇韓國就知，洗撚晒腦咁

我覺得Roar mv個造型好正

高登不嬲都有posts
唔好睇咁多啦
知道又點，真既又點
你做到d 咩？

Miley Cyrus 反而變返正常

Miley Cyrus - Malibu (Official Video)

Btw，Katy Perry第一主打Chained to the Rhythm幾高質，諷刺味濃
可以話今次專輯開始唔跟大眾口味，未必係壞事

Katy Perry - Chained To The Rhythm (Official) ft. Skip Marley

D 鬼佬鬼婆歌手冇咩邊個正正常常
久唔久就發下癲

我覺得幾靚
但首歌唔好聽

留名 好中意睇呢啲post

Katy

Kesha 有個mv又係睇完個感覺又係唔知點
睇到人不安

我覺得首歌好撚正喎
Migos
至於咩i sold my soul to devil應該係潮語嗰類姐
覺得型咪講

咪係，做人正正常常唔撚得架咩？

🤦🏻‍♂️咪就係因為你呢啲人翩翩起舞，所以有咁多痴線style囉

連暮光之城個女主都變左咁

睇死人咩 響受

就好似最近有越來越多關於外星人 異形既片咁 懷疑係慢慢咁洗腦 令你唔會咁驚

But you are not really fine

lm

eminem好似脫離左光明會

十萬個黨員潛伏各大城鎮

記得佢之前首dark house都有人話入面有唔少光明會既暗示

如果改成共濟會 會合理d
睇過光明會歷史 唔覺佢存在 同咁大power
相反共濟會就有好大power

有聲既屌

神秘學傻鳩

On9 先仲信illuminati

之前啲人最興講Eminem 首not afraid 係反光明會
但佢之後出返首rap god 同Rihanna 合唱成班人炒哂車

Lady gaga 之前每出一條片比人分析一次
依家根本無人再講

Swish swish 幾好聽呀

咁即係你見識好少囉

所有野都係9up

好同意
話係個歌手係乜會物會,不如話MV個創作者係

鐘意Katy Perry 好耐 但平時只係聽佢啲歌 唔知佢係光明會人

以前一直好鍾意katy perry，
由佢首thinking of you就好鍾意。
但佢d歌愈嚟愈難聽，
d mv愈嚟愈奇怪。
上一首Chained to the Rhythm個mv睇到我打冷震，
有種莫名奇妙嘅奇怪

Eminem - my darling

屌明明之前Katy好正好sexy㗎嘛
唔知發咩神經剪到成個TB咁
新歌又難聽，好撚失望
後面個團隊搞乜撚嘢呀究竟

Lm

not afraid 變翻黑頭髮 做乖仔 想對抗
the monster 變翻金毛 乖既自己比人困住左
信不信由你

我覺得Chained to the Rhythm好正
個mv暗諷緊社會現況
呢度有解釋

有咩問題？點解慢幾拍先講起？
佢一早年頭已經係咁啦

大明星轉型象好正常
咁先有新鮮感
再者KATY PERRY唔算唱功實力派,一定靠形象先有話題性

Haha潮語

轉吓style啫
你唔悶我都悶啦

佢扭完計之後入返啦 之前satanic fb icon

Miley變返小清新啦
Btw 紅字agger

This

事實係有幾個御用producer photographer 淨係依種style

仲記唔記得Ke$ha？佢因爲頂唔順俾producer mind control sex abuse 告上法庭然後收皮

好似Kanye west 咁，之前因爲支持trump 俾人捉入一間醫院，果間醫院好多名星住過

然後west 出返黎染左金毛同完全呆滯唔再提，果間野都係俾人話洗腦醫院黎

以前首dark horse已經好古怪

唔好意思
我想問下有咩含義?

講到最令人心寒既分析，個人會覺得係韓團Lady's Code相關既文章，果幾篇居然仲可以透過MV分析搵出兩位成員既死可能並非偶然，甚然可能係公司安排既根據

可唔可以講多啲

唔知係咪睇得太多poppy ，個MV我覺得無乜問題 幾正常吖

Poppy 真係好極品

呢個我都想睇

留名，想問如果想深入研究大學有冇呢啲科讀？
例如研究啲符號/ satanic/ 邪教呢類野 分析唔同電影/ 歌等等

miley cyrus個靈魂係咪同katy perry調轉左

我知，但我係佢發神經先開始鐘意

今日變番好咪仲正囉

符號學係結構主義個啲野黎，好撚唔有趣的，唔係上堂研究圖案咁簡單

Katy perry邪到仆街

個撚個講故事咁講
一啲實證都無

你哋同聖經有啲咩分別
小小事實/史實+無窮想像力=驚人故事

唔係叫你地唔好討論
但係俾返啲理性+證據
同埋唔好咁着迷 覺得自己看透世事

又唔想4年讀哂神學 想係有時間take courses讀下
結構主義係咪即係fine arts個類？咩叫好撚唔有趣 想知埋啲歷史個啲
屌以前睇過下angels and demons講光明會啲野又有符號呀達文西密碼個啲就覺得好有趣，好想知

佢同Miley Cyrus 交換咗啫

名

我諗你係初初睇illuminati既野, 根本有深入睇過+留意最近潮流就知好多illuminati野都係9up

我5,6年前都曾經信過, 果陣lady gaga一出born this way就四圍搵illuminati解說, 諗住睇下有啲咩洗腦線索

簡單講下, 啲人話光明會操控美國流行樂壇, 可以輕鬆捧紅一個明星(puppet)再加入大量吸毒性愛暴力去荼毒青少年
果時代表作係eminem, rihanna, ke$ha, lady gaga
仲有班話何韻詩都係
果時成日話係光明會準備為2012世界末日做準備

結果呢? 2012都過左5年
eminem開始走返slim shady路線
rihanna開始過氣, 首diamond正面過80% 美國pop
lady gaga born this way根本係正面到pk, 係個MV格梗比人屈有符號, 而且佢啲歌比其他歌手有意義得多

再者, 依家美國紅緊果堆既歌手都係正面既
ed sheeran, taylor swift, bruno mars, justin bieber(love yourself)
洗腦論不攻自破

光明會係存在既, 但網上流傳果堆symbol就真係100% fake囉

illuminati confirmed

頂

我由佢係Hannah Montana 開始中意
好多人話佢同katy交換左 我又唔覺
其實Katy係California gurl 到都幾露骨
不過今次係再痴線少少姐
Btw其實首歌都唔係咁差姐
佢係個mv到個長髮look好索喎

㩒左入去睇左篇文 睇到好心寒

多謝分享
返屋企有wifi時睇下

但點解啲留言全部耶撚黎

我都成日聽Eminem d歌
Rap得好快同有節奏感
聽得好爽

不過個網好少講到佢地
有冇咩分析分享下咁

我見佢條片好多都cite左聖經金句去解釋個mv某啲畫面，我估係因為illuminati同教會係不和，個mv又好多啲satanic野，所以多基督徒關注啩

但其實illuminati promotes science over church係指天主教定基督教？

係架
睇出面啲Big Bang點解未收皮既post都知流行文化既影響力真係勁大

諗咩呀

可唔可以答我
真係唔明

蘭登教授 我都好鐘意睇，宗教+藝術+符號+神秘組織

我都好鐘意Roar，Katy好型
見到咁多森林動物好開心（個人對在森森和原野既動物有些少偏好 ）

同埋見到人類同動物相處得咁開心既畫面真係好滿足
利申願望係世界和平

Wonder Woman話齋
Love can save the world

其實冇諗過要做啲咩
只係興趣黎
想同大家分享下

屌絲打同好 最近睇緊the Da Vinci Code 好想去the Vatican朝下聖

下 more

dark horse果陣已經奇奇怪怪

好多去到頂點既明星會去改自己既形象，因為都已經儲左一堆固有fans，所以會去佔埋啲小眾市場，行narrow market條路去突破樽頸位。

睇得多個人都會有影響
我幾年前有一排成日睇類似既野
由嗰期開始成個人都好負面，有少少被害妄想

其實睇得出果班人係好唔妥Trump上到位
Katy依首Chained to the rythm都令人聯想到Trump係會帶黎災難，人心惶惶
簡單黎講算係唱衰Trump既Propaganda

個人係咁睇

Katy Perry首 dark horse 本身就好濃 光X會味啦

的確係咁
但依家覺得係有原因
而唔係亂發癲

前排聽過Taylor swift都好似入左？

靚
但好唔似Katy一貫形象
同埋見佢用新形象Live都覺得好夾硬

而個人認為唔係全個MV都靚

Kesha大把
一早出左首Cannibal用食人族做主題

其實我最鐘意聽Kesha
因為我鐘意拍子感同少少電子感既electro pop
不過佢啲MV有時真係太多符號
係睇到我覺得煩果隻

之前出去上course 坐我隔離個同學仔
係個幾可愛既女仔 不過都成30歲（童顏）
唔知點解無啦啦傾起光明會蜥蜴人
佢話好多外國藝人都係蜥蜴人，隻眼識變色

先唔理真假係咪鳩up（我冇研究）
只係覺得佢外表同佢研究既興趣好唔夾

agger , 班友睇上腦
神秘事物係好吸引，但乜都陰謀論真係好煩膠

Y'all haters corny with that Illuminati mess
唔覺佢地有
係想整到個mv型少少姐
愈整得古怪就愈引到人去睇
愈引起到話題

唔好咁痴線啦樓主
轉下形像都唔比，阿叻都成日轉頭髮顏色啦

合理推斷
不過真係冇聽過人將依句當潮語咁講

岩岩上網搵過下句野
個個用親既都認真mode講緊真係literally「將靈魂賣俾魔鬼」
而唔係當潮語咁信口開河講

得，我地暫時仲可以

雙向既 有雞先定有蛋先

有冇資訊分享下

唔好意思手快打錯字

紅巴 dan brwon真係好屈機，可以咁樣將d宗教歷史同符號去寫小說，每次睇佢解碼同解釋都覺得好正

關於電影個網都有做分析

異形（普羅米修斯）既分析：
“Prometheus”: A Movie About Alien Nephilim and Esoteric Enlightenment

其他熱門電影如Lucy都有分析過
有興趣可以睇下

不過唔算突出既象徵
因為佢可以解做班人對啲星既命令
又或者係平常人就算唔開心都笑面迎人既情況

可以當做過份解讀

JB都從良啦

真相冇人知

最煩就係突顯單眼同金字塔頂果啲野
老是常出現

分享返依篇：
Katy Perry’s “Dark Horse”: One Big, Children-Friendly Tribute to the Illuminati

各花入各眼
唔駛唔好意思既

想知
可否分享多啲

幾吸引人

但真係有好多MV不約而同有共同既野，而且係冇必要擺入去既符號同暗示

多謝推介
下次聽下

點解咁講

阿森一族

歌手只係puppet

我都一直鐘意佢
形象正面有活力，而且帶俾人鼓勵同散播愛

但依家變左做散播恐懼

而家既佢同痴線既miley Cyrus比
我鐘意miley cyrus多
最少果期既歌真係好聽

總之依家既佢唔似佢
佢依家似係扮緊另一個人咁

個MV都帶出左啲Message同想製造啲刻板印象

唔識欣賞

其實佢形像轉左好耐
firework都係好耐之前既事

除左分析表面歌詞同Mv
有時仲要掉轉首歌黎播
聽到好多666,satan,darling satan

有啲歌詞都幾渲染

糟蹋左Katy

你咁講又幾合理

Miley Cyrus已經開始似返個人，Katy Kerry行返Miley個路線

多謝分享
我覺得個MV係想踩Trump
令人覺得佢唔係好野同會帶來恐懼
因為班人唔gur佢上到位

有興趣睇依類野
同大家分享下姐

其實佢響我心目中一直都係唱作女歌手黎 佢主打才藝係識作曲，同埋靚女

可能啦

基本上外國嘅娛樂圈已經由光明會全面控制，mv入面有好多subliminal message 帶俾我地

試下聽"love on top", "hello", "wrecking the ball" live唔算數

唔係Miley Fan
不過都認同佢唱功既

先唔講背後係咩勢力
但我覺得一定有問題
一個katy perry,miley cyrus ,britney spears
都係無啦啦忽忽地又無啦啦正常返

唉 Ke$ha係最可惜
我係最鐘意佢既音樂

見佢果排都好慘
沈左好耐

希望再聽到佢新作品

咁驚
有冇資訊分享下

岩呀

依篇有講到：
Katy Perry’s “Dark Horse”: One Big, Children-Friendly Tribute to the Illuminati

ke$ha應該係唔聽話，所以一嘢打沉佢，對於光明會嚟講，無話無咗邊個artist唔得，全部只係工具，你睇下eminen當年咁紅，都俾佢地打沉咗咁多年，就知佢地嘅勢力有幾大

可以睇返我之前既回覆
可以當係我過度解讀就得

其實Bon Appetit個MV算無乜光明會symbol喇喎

佢有正常過咩 之前有個MV噴奶

個網都有分析過That Poppy既背景：

“That Poppy” : The YouTube Star Under Illuminati Mind Control

Avril響2003年死左單野我近排都有留意

替身都可能
但複製人的話
我懷疑目前科技係咪真係做到
就算做到都冇咁快長大成人掛

真係唔知
不過我親戚讀神學
見佢地會考捉鬼試既

又幾似係咁 不過Miley果時投入角色好多

一直好鐘意佢 但去到unconditionally之後就冇聽喇 因為啲歌愈黎愈差

應該無
如果有我都想讀

蜥蜴人掛

看透世事就點都看唔透架喇
不過其實可以實際比較同統計下有邊啲歌手響MV度置入過每一個符號同比喻
相信會發現好多共通點而且好多時係9唔搭8咁加左入去
至於點解要大量運用依啲暗示
就一個迷喇

比我係果班人
就唔會一味個個MV狂加符號既
要宣揚一樣野
可以將佢同其他口味既野混合或者交替咁出
先會較易入口
同cover到更多人

好多人當依句笑話咁講
又的確係因為坊間有唔少過份解讀既point流傳緊

咩sell my soul to devil
咪又係一個潮語

壞孩子影象好多明星 玩夠皮乖仔就會轉架啦

潮流呢樣野就係咁架啦
一大班人去做你又會話係光明會

唔通光明會影響力大撚得過普京習總金正恩咩 睇多d 新聞 少睇d 陰毛論啦

睇California Gurls易入口好多
起碼唔係散播恐懼同死亡既方向

仲有幾篇

樓主係巴定絲 我有睇好多關於illuminati 嘅channel 除左vigilant Christian A call for an uprising 都好正 不過佢俾較激進d

雖然kp個mv 無乜symbol 但個concept 係有cannibalism, spirit cooking 個d野 如果有留意pizza gate 你會知我講咩 重有成個mv拍得好creepy 不過我唔可以否定佢浸喺d水嗰part好正

真係唔知
個人覺得兩個教差不多

依啲題材真係好引人入勝

都可以咁睇

咁我又冇
都睇左咁多年啦
當興趣姐
仲生活得好開心

點解咁講
近年佢顛左好多又真既

啲人話Katy perry首dark horse有好多光明會符號
事實上 啲符號全部都係來自埃及神話 荷魯斯之眼
咁佢個mv本身就係想講埃及，有呢啲符號有咩出奇？
共濟會有全視之眼 =/= 有全視之眼都係關於共濟會
美國一蚊銀紙都有全視之眼，照你地個邏輯係唔係成個政府都係由共濟會控制？
我反而覺得你地諗得太遠 淨係睇到對自己立論好方便嘅「證據」

仲有ke$ha講過 佢啲mv嘅制作 根本就唔到佢話事
佢咪又係聽dr luke枝笛去拍 佢俾人性控制咗咁多年 又有契約束縛住佢 我唔認為佢又關共濟會事
啲人見到佢die young 首mv出現咗好多個三角形就話人係共濟會成員
計我話我見到你塊面有兩隻眼都好大機會係illuminati

Melanie Martinez 先係呢類MV既女王
無個MV敢睇晒

有冇睇poppy 啲片都邪到仆街，不過佢唱歌又幾好聽
然後有條片有分析poppy可能都係光明會

好羨慕
30歲仲可以咁童顏

冇研究過蜥蜴人
日後會留意下

亦都有依個作用

唔到我唔俾
不過我唔鐘意佢新形象姐

咁咪幾好

係咩 佢d詭異復古風好正喎
仲要佢成個album係一個故事串連住咁
某d歌都幾正面架喎
例如mrs potato head係叫d人唔好過份重視外表同講整容
其他歌都有講佢點inspired
Pity party係佢ff自己生日party冇人去

有冇詳情分享下

真心唔鐘意新既Katy

同感

依家睇佢啲Live
真係睇唔哂成首 頂唔順

哇咁堅！整到依個效果真係好勁
有冇片源分享下

題外話 malibu真係好撚正

有時都覺得好煩
加得太多依啲hidden agenda

狂loop

響Youtube見到好多倒轉版既片

係
當唔信乜組織乜勢力
就咁睇佢地表現同MV都已經好有問題
個問題仲要咁相似

岩
其實有依啲勢力操縱並唔係咩奇事

依篇有講Ke$ha響Twitter講自己被迫唱Die Young

Ke$ha Claims She Was Forced to Sing “Die Young”

有架
不過唔係一貫用開果啲煩膠Symbols
詳情可以禁入篇文睇
佢有分析同好多references

依啲已經開始變味

好鐘意unconditionally 個MV
同埋歌詞

睇黎唔少人有留意蜥蜴人既野

巴打我可唔可以搭下嘴

係咁簡單就唔會有咁多分析
依家係講緊有好多9唔搭8加插入MV或者流行作品既符號同暗示
而且係有太多作品都有依啲共通點
亦有跡可循
所以先有咁多分析用reference出現

都話左依家紅果批都唔存在有光明會symbol

格硬話唔會全部都加根本就係自己呃自己, 你己經被洗腦

咩黎

用娛樂做傳播媒介

Katy係靚女黎 真係咩造型都好睇

係，Cannibalism 真係好明顯
但咩係pizza gate?

拍到咁creepy令人不安，我唔鐘意咁，唔同之前果個Katy咁帶俾人正能量

冇人理就算了

唔係咁樣
有啲符號唔關埃及事佢都加插左入MV度

另外Ke$ha自己都講左Die Young佢係被逼唱既

並唔係單純見到三角形就話當係

有冇經典分享下

聽講佢幾年前已經瓜左
依家呢個係替身黎

多謝分享

依篇都有講佢：
“That Poppy” : The YouTube Star Under Illuminati Mind Control

請講

係強大
但唔駛強大到100%控制哂全球掛

如果係既Trump就唔會做到總統啦

依隻卡game唔知邊度出既呢

共濟會陰謀論不嬲係講緊全球都under共濟會new world order運作緊
之前就係有講教宗擺santan horn, hilary係蜥蝪人, mj死又關光明會事
同埋最hit 果期都話緊lady gaga係puppet所以先係全球紅得咁快

幾時會變到話共濟會唔想控制全球

想姐
唔代表現實係100% match佢地個理想

我又冇諗咁多亦都冇研究蜥蜴人

可以肯定到既只係好多流行MV作品入面不尋常咁置入左相同既完素

哇巴打, 你連陰謀論都未睇得清
從未聽過有人講共濟會陰謀論係話佢地實踐唔到佢地個new world order

Sold my soul to the devil 我覺得源自Robert Johnson 一個blue music音樂家佢曾經都好出名，但有啲人就根據Faust 嘅deal with the devil黎話佢 因為啲人覺得啲超凡嘅成就係因為同惡魔嘅交易而得到，所以後來好多有成就嘅人都會話自己有同惡魔交易 而且同樣都係出自音樂人到

你講果啲原素認真諗下都知係強詞奪理
遮隻眼又話hidden eye, 雙手整個三角又all seeing eye

poppy明顯係笑緊班信illuminati既人啦

同意
就算真係想暗示hidden eye all seeing eye都好，我覺得呢啲往往只係一種gimmick，想多啲人討論佢係唔係illuminati，從中令佢更出名

哈哈 點解唔可以咁講

其實我唔明共濟會點解係陰謀論
佢哋明顯到有唒分部，分部尐窗仲大大個標誌
做到咁明顯都無咩人理

原來係咁樣
的確主要係由音樂人把口度講出
不過如果純粹係讚緊自己既成就
其實都幾自大下

都係架但當時Robert johnson 係被人話佢自己冇講過

新歌真係好難聽
唔知搞乜黎

我都認用有時啲point係用得太濫
唔駛乜都話係all seeing eye既
不過有時突出單眼果啲位都會擺得好夾硬
同埋仲有其他符號同reference
唔係來來去去得依兩樣

佢係一間公司既旗下藝人黎
作品表達既野都未必全部佢話到事

我都覺得會咁
見多人討論就用依啲黎搏出位

但源頭係因為本來已經有一班咁既人做緊依樣野
混水摸魚既出現都只係後來既事

想知多啲

講返Katy perry 其實佢由I kissed a girl到月而家swish swish 啲歌都好好聽
Bon appetit 一開始聽可能唔太適應，但聽多幾次就覺得首歌旋律好正 swish swish都係咁
我反而覺得firework太嘈太過正能量
Wide awake,the one that got away,part of me個啲真係有意思得嚟又上口
有時明星嘅形象唔變下嘅話啲人會覺得悶
唔試下變化又點知好唔好呢
Mikey cyrus風格變咗之後啲歌一樣咁好聽咁受歡迎

咁會唔會高調到講明想反抗,
個website source code專登置頂?

所以真係可圈可點
我覺得對Fans親切開既歌手正常就唔會咁自大既

多謝分享

真係唔識欣賞

唔知有冇人識lily allen
我覺得佢呢首歌真係幾鬼下

The one that got away聽到好感動
歌手轉變下形象係好平常
但咁多歌手都用依種轉變方式
甚至MV元素都咁相似甚至一樣的話
我覺得並唔係咁尋常既事

唔係好明白你依句既意思
介唔介意講多啲？

有好多問題...

1.光明會同共濟會唔同？

2.共濟會係咪已經確定左係存在？

3. 之前睇台灣一個節目講共濟會，話邱吉爾、華盛頓、李嘉誠、李光耀呢d都係會員，係真？

4. 點解共濟會淨係收精英分子做會員？（好似係）同時又想散播佢地既思想，唔係應該好似天主教咁傳開去好d咩？

上面link果條話poppy係咁暗示自己俾人控制,
上去poppy官網禁source code 成個金字塔置頂
如果真係俾光明會控制會唔會咁高調?

果啲係咁眨既圖案真係好眼花
好唔enjoy
好似我睇過既Die Young同знак водолея依兩個MV咁
一次都睇唔完

我都唔清楚
唔知有冇高人幫手解答下呢

至於點解精英先得
可能因為驚豬隊友掛

乜叉都光明會 會唔會洗腦洗到係人都知

光 共

咁長篇大論以為講曼德拉效應

有心散播光明會好勁好大勢力依個message的話
其實唔需要過份低調

而且一直都冇低調過
周街啲MV都有擺入去
只係冇言明姐

咁點解釋咁多作品都加入同一堆唔關事既符號

Miley Cyrus 當時係失戀搞到痴q左線？

哈哈哈

果個post我都有睇

可能係掛

我覺得曼德拉效應只係人記憶錯亂 同埋 腦補 引致嘅錯覺

又要拎sex in the city出拎講

依啲真係證實唔到
總之個現象就係有兩堆人
對同一樣野有兩個唔同認知

真係好神奇

Life is like a box of chocolate

就係有班人信illluminati
MV一有加呢D野就有noise

因為好多作品係有個三角就穿作附會 pewdiepie都成日串呢D on9仔

岩呀
但係響依招work之前已經有依個現象存在

的確有唔少過份解讀既分析
我都有睇nigahiga講笑咁講依啲情況

不過事實上分析入面除左依啲之外
仲有好多有充足backup reference既重點

"Life was like..." 嘅出處係間接引用咗mother講嘅句子
My mother said life was like a box of chocolate"
而"life is like..."嘅出處係直接引用 mother講嘅句子，所以要加quotes
My mother said "Life is like a box of chocolate"
我睇reddit見到上面嘅講法

岩
Grammar 上係咁理解
但套戲入面果句係點講先係重點

Life was like a box of chocolates

覺得個MV好有創意拍得好好睇wo

Roar

wtf double Mandela effect

成班痴線佬
你地咁講出黎其實自己會唔會笑嫁

Mind control 最犀利既位係

總有人覺得有人小題大做
但係d symbol / 暗示又加得好離奇甚至監粗黎

講到尾陰謀論都係講緊尖子控制世界

普通市民日日做到隻狗咁得少少娛樂
尖子就食花生嘆世界

有咩咁難以置信

tupac killuminati

又到暑期

人體盛?

有呢d陰謀論俾佢地打下飛機覺得自己看透世事

Ladies code嗰單野係點？

共濟會mind control你, 同"共濟會陰謀論"既支持者mind control你係兩回事
根本依家歐美pop強加果堆symbol只可以係culture
唔排除好多歌手借題發揮突登加落去make noise
幾年前仲好hit果陣, 可以連到去nsa添
依家比人踢爆左係有啲無聊人突登買左個domain redirect過去啫

你想知點解, 唔係話"哇, 呢個MV又有symbol喎, 哇果個又轉風格喎, illuminati confirmed"
唔係咁就算
初初個個話MV有symbol原意係想洗青少年腦, 令佢地覺得吸毒性愛呢啲撒旦野係好既, 目的係想控制佢地跟隨共濟會既new world order

但當初話共濟會既new world order會係2012年實行, 到時會有大災難, 之後共濟會名正言順咁走出黎操控世界

結果最後係2012乜都無發生, 呢個陰謀論就己經破解左, 所以MV加symbol背後個意義都無埋, 仲有啲咩好信?

被逼唱有乜出奇, 人地producer覺得die young呢個idea可以消費有得賺咪逼歌手唱
全世界十個歌手十個都係咁架啦
你估林峰好想唱CHOK? eason好想年年上叱吒拎男金? AKB好想陪老細訓?

1. 光明會係共濟會其中一個分支
2. 存在, 但網絡上話對歐美樂壇操控係網民自己推斷出黎既陰謀論
3. 係, Li's family係共濟會有好高地位
4. 共濟會會收精英分子, 但無人話過佢地想散播佢地既思想
點解收有好多原因, e.g. 操控全球政治體系/金融市場
呢個我覺得係最大原因, 但洗人腦果啲全部係網民9up
之前香港都有人信呢啲陰謀論, 走去飲雙氧水, 上山避滅世, 比人笑到2046

算啦由得佢信啦
所有都係陰謀

屌你老母 咩AKB陪老細訓呀

十幾歲乜都唔識信都唔出奇既
但過左二十仲信既話連基本批判性思考都無就有問題

根本唔需要洗腦
改變政治同金融生態已經玩殘全世界啦

話陰謀論上腦個d巴打點解釋好多明人 ，球星，都有做同一個手勢， 雙手合埋，然後手指公掂手指公，食指掂食指，再打開翻開隻2隻手，形成一個三角形

我印象kobe lebron 都有做過，同埋dr.dre 一首歌“still dre' 最尾又係突登加插呢個動作
純粹分享下

共濟會香港總部叫雍仁會館

好多人做V字手勢, 好多人dab添
覺得型咪做囉, 有咩出奇

又唔見好多足球明星做手指公掂手指公，食指掂食指，再打開翻開隻2隻手，形成一個三角形

依家好多人被誤導用illuminati去解讀一首歌
經典係睇完born this way就話gaga係puppet
明明born this way係講緊要有自信每個人天生成唔好理人點睇
但班人就會解讀成每個人都係satan既奴隸, 要否決自我
完全兩回事

有冇外國記者直接問啲外國歌手係咪光明會
有冇片睇
如果冇既話，點解冇？唔夠膽問？

咁共濟會恐怖啲定中國共產黨恐怖啲？

實有人會話有d共產黨員其實都係共濟會成員
等睇人答

再補充，如果666代表惡魔
其實籃球入完3分波個手勢都解讀到做666
足球 巴爾慶祝入波個手勢都係雙666

呢d真係信不信由你，你可以話過份解讀既
但係mv d畫面真係好格硬咁加插落去

知道六四事件又點
知道梁振英ugl事件又點

其實好多相呀電影呀果d單眼係為左構圖更加有美感
但又俾人屈係symbol

個人睇法，支共

佢好似同miley cyrus交換左靈魂咁 miley利用完black culture扮反叛而家又要做返乖乖country girl 好憎呢啲人

vc 個網之前有睇過，只可以講唔好睇咁多，冇益

Slippery

我記得共濟會同光明會係兩樣野黎，共濟會係普通社團組織，俾一班有地位有錢嘅男人圍爐，全世界好多地方都有分會/會址(包括香港)，其實大家都可以要求加入，睇下佢地批唔批。而光明會先係想操控世界，行新世界秩序果個神秘組織，因為共濟會個logo貌似3角形，又係社會上層人士嘅club，所以成日俾誤會左係光明會。

個人認知，可能有錯

既然你咁講，不如講下點樣申請加入香港共濟會？然後全連登巴打一齊玩野申請

ladygaga果期已經有留意

其實龍珠都係光明會既動畫，天津飯就係光明會成員

雍仁會館

其實講心寒我覺得imagine dragons首thunder 個mv真係好寒，唔太敢好專心睇哂成首，好不安

反而melanie martinez啲歌有故事得黎係幾傷感，有好多好值得關注既主題，好似家暴，強姦，整容咁樣，mv風格係幾好睇同特別，頭一兩次睇會嚇一嚇，因為好非主流，我諗最經典應該係Doll House同Cry Baby 最近佢好似有首新歌講cp既，又係幾有意思，叫A Million Men

Lm繼續研究

佢唱live 真係好難聽

Sor 唉其實我冇睇過佢啲書，都係睇完戲先知係佢寫。以前見到佢啲書其實覺得好吸引但好厚 下次去書局睇下先 有好睇既書同戲麻煩介紹

根本而家black culture就係俾人利用為宣傳 drug, sex, etc嘅野 d明星好似Justin Bieber, Miley Cyrus 嗰d就係用依d黎轉型 "變成熟" 之後d人就有樣學樣 你見好多歌手都會act black, 根本係culture vulture

共濟會真係存在
世界各地都有佢既總部
美國開國個班人好多都有共濟會背景
李嘉誠係咪我唔知
淨係知好多世界上有權力 地位 影響力既人好多都有共濟會背景
呢個係事實
唔想諗得咁神秘咪
當佢係一個精英組織

另外光明會 我個人就覺得佢已經消失左
根本無野証明到佢仲存在
加上光明會既歷史睇到佢規模唔大
將所得野改為共濟會會合理d

Btw. All-seeing-eye 都係共濟會符號黎

共濟會唔係你話入就入
首先你係對世界有影響力 權力 錢先有得入
仲要精英
佢入面好似係再分階級
普通人入到都係low level
加入左要讀佢文字

佢唔係為希嬸站台
希嬸輸左就自閉
佢就short左順手剃埋頭咩